美國疫情咁差 死人咁多 係因為Trump一直比佢女婿誤導

簡單講，Trump 一直唔理疫情，甚至格硬阻止美國人檢測，係因為Jared 一直話，明面死人太多會影響股市。反而，由得美國人陰d陰d死，對經濟冇咁傷。

結果搞到依家咁

誤咩導 根本佢自己都係咁諗

唔係誤導，係佢地夾埋咁做

侵爺都有唔岩
成日睇住個市要其他野顧全大局
不過都錯唔哂
如果d巨企市值狂蒸發都會有好多問題

畢竟係自己女婿，Trump 好難唔聽佢講

所以唔可以怪佢，有苦衷

不如話係俾佢老友誤導

外國人唔帶口罩trump做咩都冇用

其實衰係無封歐洲關啫

你又知?

唔死人點屌中共

you are fake news

同女婿好大仇口

誤導太深

推

諗起某個不停吹奏習近平既五毛

點解咁似雜種唔清楚香港情況既